//
//  MainVCStrings.strings
//  H.F.AR
//
//  Created by 이주원 on 2018. 4. 6..
//  Copyright © 2018년 Apple. All rights reserved.
//

"FIND A SURFACE TO PLACE AN OBJECT" = "물건을 놓으려면 평면을 찾으십시오";

"TRY MOVING LEFT OR RIGHT" = "왼쪽이나 오른쪽으로 움직여보십시오";

"SURFACE DETECTED" = "평면 포착됨";

"TAP + TO PLACE AN OBJECT" = "물건을 놓으려면 + 버튼을 누르십시오";

"The AR session failed." = "AR 세션이 실패했습니다.";

"CANNOT PLACE OBJECT\nTry moving left or right." = "물건을 놓을 수 없음\n왼쪽이나 오른쪽으로 움직여보십시오.";

"Restart Session" = "세션 재시작";

"TRACKING UNAVAILABLE" = "추적 불가능";

"TRACKING NORMAL" = "정상적인 추적";

"TRACKING LIMITED\nExcessive motion" = "추적 제한\n과도한 동작";

"TRACKING LIMITED\nLow detail" = "추적 제한\n세부사항 부족";

"Initializing" = "초기화중";

"Recovering from interruption" = "복구하는 중";

"Try slowing down your movement, or reset the session." = "동작 속도를 늦추거나 세션을 재시작하십시오.";

"Try pointing at a flat surface, or reset the session." = "평평한 평면을 가리키거나 세션을 재시작하십시오.";

"Return to the location where you left off or try resetting the session." = "떠난 위치로 돌아가거나 세션을 재시작하십시오.";

"LOG IN" = "로그인";

"Google Login" = "Google 로그인";

"Microsoft Login" = "Microsoft 로그인";

"> Privacy Policy" = "> 개인정보처리방침";

"EMAIL ADDRESS" = "이메일 주소";

"FULL NAME" = "전체 이름";

"Logout" = "로그아웃";

"ACCOUNT PROVIDER" = "계정 서비스 제공자";

// ------------------------------

"Product Page" = "제품 상세 페이지";

"Size (approximate)" = "사이즈 (대략)";

"width" = "가로";
"height" = "세로";
"depth" = "높이";

"(Warning: After viewing the website, this app will try to recover the AR session.)" = "(주의: 웹사이트 방문 후에, 앱에서 AR 세션 복구를 시도합니다.)";

"The shape and color of the item on the product page may differ from the above 3D model." = "제품 상세 페이지에 있는 물건의 모양과 색상은 위 3D 모델과 다를 수 있습니다.";

"This product is not currently available for sale." = "이 제품은 현재 판매하고 있지 않습니다.";

// -----------------------------

"SAVE THE STATUS" = "상태 저장하기";

"Edit the title." = "제목을 수정하세요.";

"SAVE SUCCEED" = "저장 성공";

"The status has been successfully saved." = "상태가 성공적으로 저장되었습니다.";

"SAVE FAILED" = "저장 실패";

"The state saving failed for some reason. Please try again." = "어떤 이유로 저장에 실패했습니다. 다시 시도해주세요.";

"REMOVE THE STATUS" = "상태 삭제하기";

"Do you want to remove the status?" = "상태를 삭제하시겠습니까?";

"OK" = "승인";

"Cancel" = "취소";

"EDIT ACCOUNT" = "계정 수정하기";

"Do you want to edit your account?" = "정말로 계정을 수정하시겠습니까?";

"DELETE ACCOUNT" = "계정 삭제하기";

"Do you want to delete your account? All saved states are also removed." = "정말로 계정을 삭제하시겠습니까? 저장된 모든 상태들도 삭제됩니다.";

"EDIT SUCCEED" = "수정 성공";

"Your account has been successfully edited." = "계정 수정이 성공하였습니다.";

"EDIT FAILED" = "수정 실패";

"Your account editing failed for some reason. Please try again." = "계정 수정에 실패했습니다. 다시 한 번 시도해 주십시오.";

"DELETE SUCCEED" = "삭제 성공";

"Your account has been successfully deleted." = "계정 삭제가 성공하였습니다.";

"DELETE FAILED" = "삭제 실패";

"Your account deleting failed for some reason. Please try again." = "계정 삭제에 실패했습니다. 다시 한 번 시도해 주십시오.";

// ------------------------------

"Saving Screenshot is FAILED. Please try again." = "스크린샷 저장에 실패했습니다. 다시 시도애 주십시오.";

"Saving Screenshot is COMPLETED." = "스크린샷 저장이 완료되었습니다.";

// ------------------------------

"Home Furnishing AR App Info" = "Home Furnishing AR 앱 정보";

"Edit Account Info" = "계정정보 수정하기";

// ------------------------------

"Version" = "버전";

"Developers" = "개발자";

"Jongsu Kim" = "김종수";

"Juwon Lee" = "이주원";

// ------------------------------

"Email: " = "이메일: ";

"Family Name" = "성";

"Given Name" = "이름";

"Full Name" = "풀네임";

"* The account information of the account provider is NOT modified. *" = "* 계정 서비스 제공자의 계정정보는 수정되지 않습니다. *";
